

 

 
 
 
 
  
 aaaaaaaaaaa 
 Minister školstva SR. 

    
 Prof. Ing. Ján Mikolaj, CSc. 
 -----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Prof. Ing. Ján Mikolaj, končil vysokoškolské štúdium v roku 1977 na Vysokej škole dopravnej v Žiline. Od roku 1983 pracoval ako odborný asistent a docent na Katedre cestného staviteľstva VŠDS. V roku 1992 sa stal členom vedeckej rady Stavebnej fakulty Žilinskej univerzity. V období rokov 1995-1998 pracoval vo funkcii generálneho riaditeľa Slovenskej správy ciest. V roku 1999 nastúpil ako profesor na Žilinskú univerzitu, stal sa vedúcim Katedry realizácie stavieb, v súčasnosti Katedry technológie a manažmentu stavieb. V parlamentných voľbách v rokoch 2002 a 2006 bol zvolený za poslanca Národnej rady Slovenskej republiky. 

 -----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 

 



 
 aaaaaaaaaaa 

  
Vážený pán Minister školstva SR!
 Na základe odporučenia riaditeľa kancelárie prezidenta SR, pána akademika Milana Čiča, obraciam sa na vás so žiadosťou o intervenciu vo veci ukončenia štátom financovaného procesu ohlupovania žiakov a študentov učiteľmi matematiky a fyziky škôl a univerzít SR. 
 Text listu sa nachádza na nasledovnom web texte: 
 http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=217048&amp;bk=98434  
  
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa 
 Toto je podrobne zdôvodnenie mojej žiadosti. 
 Dnes, dňa 29. 01. 2010, keď sa žiakom základných a stredných škôl SR, riadených vaším rezortom, rozdali polročné vysvedčenia, môžem s pravdepodobnosťou, ktorá o 10% presahuje istotu, konštatovať, že najhoršie výsledky z vyučovaných predmetov sa dosiahli z predmetu matematika a predmetov, v ktorých je matematika aplikovaná teda aj z predmetu fyzika.  
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Táto skutočnosť je síce známa už viac ako 2000 rokov, teda od založenia matematiky ako abstraktnej vedy, keď pár špekulantov (abstraktných pochábeľov) vymysleli matematický bod (čiže úsečku, ktorej začiatok splýva s jej koncom) a tak od tých čias hodnoty matematických čísel sa považujú  za násobky matematických bodov, teda za násobky ničoho.  
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Zákonitosti odvodené z operácii medzi násobkami ničoho, teda medzi matematickými číslami, tvoria zákony matematiky, ktorá sa práve preto ako vyučovací predmet vyučuje veľmi ťažko, lebo matematika jednak neodráža realitu materiálnej, kvantovej (nie bodovej) prírody, ale aj preto, že matematika je v antagonistickom protiklade s prirodzenou, nie abstraktnou  logikou myslenia materialistického človeka. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Akákoľvek snaha zlepšiť výsledky z vyučovacieho predmetu, matematika a fyzika, je preto odsúdená vopred na neúspech, pokiaľ sa neodstránia tie matematické nezmysly, kvôli ktorým matematika je vedou odtrhnutou od objektívnej reality,  kvôli ktorým matematika je vedou o ničom, vedou o horibilných bludoch. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Na kontinuálne zlých výsledkoch, ktoré žiaci, ale aj študenti SR dosahujú a aj v budúcnosti budú dosahovať z predmetov matematika a fyzika, podieľate sa aj vy osobne pán Minister školstva SR a to financovaním mentálne retardovaných jedincov, čiže učiteľov matematiky a fyziky, (pričom ani slovo idioti nevyjadruje ich skutočný duševný stav) za ich evidentné šírenie vedy o násobkoch ničoho, o násobkoch matematických čísel. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Aplikácia matematických čísel bez uvedenia ich priestorovej dimenzie, to je ten najväčší podvod, ktorým blázni zvaní učitelia matematiky a fyziky, ohlupujú svojich bezbranných žiakov a študentov. 
  ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=217525&amp;bk=16449  
 http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=217525&amp;bk=16449  
  

 



 
 aaaaaaaaaaaa 
 Výsledkom zhubného následku výučby bodovej matematiky je napríklad aj tvrdenie, že všetko na svete vynásobené nulou je nula, pričom v každodennej praxi študenti matematiky, ale aj fyziky, musia konštatovať, že nič materiálne, nič fyzické,  násobenénulou nie je nula, lebo napríklad ani krava vynásobená nulou nepremení sa na nulu, podobne ako tá banda choromyseľných učiteľov matematiky a fyziky SR, sa nepremení na nulu, keď sa vynásobí nulou. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----  

 Učitelia škôl a univerzít Slovenskej republiky sú hlúpejší než táto krava, lebo ona vie násobiť nulou, oni nie !!! 
 x 0 = 0   
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----  
  aaaaaaaaaaaa  
  
Vážený pán Minister školstva SR!
  
 V zmysle Ústavy SR občania majú právo na vzdelanie a nie na ohlupovanie, zdravý rozum postrácajúcimi učiteľmi matematiky, ktorí vyučujú bludy násobkov ničoho. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
  Na tomto popieraní ústavou zaručeného práva občanov SR, podieľate sa aj vy, keďže tých bludárov, tých debilov, považujete za odborníkov a na viac ich za ohlupovanie žiakov a študentov SR aj platíte. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Bludy a zločiny duševne chorých učiteľov matematiky a fyziky SR, odstráni iba 
  JÁRAYova  Kvantová matematika, a Kauzálna fyzika, 
  fyzika absolútneho pohybu hmoty. 
 Táto náprava výučby matematiky a fyziky dá sa dosiahnuť v prvom rade tým, že sa ku každému matematickému číslu priradí jeho priestorová dimenzia.  
 Až takto „zmaterializovaná“ matematika odstráni razom všetky matematické bludy a z matematiky sa stane ľahko pochopiteľný predmet. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Keďže mentálne retardovaní (viac ako idiotskí) učitelia matematiky a fyziky, ako aj príslušní zamestnanci SAV, nie sú schopní pochopiť svoju debilitu, tak oni na moje exaktné argumenty svedčiacích o ich zločinnosti, jednoducho nereagujú.  
 Čo iné tým štátom plateným  idiotom zostáva! 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Naplnenie ústavného práva občanov SR na vzdelanie, čiže ich ústavného práva na výučbu a poznanie reálnej, Kvantovej (nie bodovej, prázdnej) matematiky,  a Kauzálnej fyziky, úradným postupom, nie je možné, preto ja sa touto cestou obraciam sa na vašu osobu so žiadosťou o pomoc pri presadení reálnej matematiky a fyziky do učebných osnov Ministerstva  školstva SR, ako aj za akceptovanie ústavného práva občanov SR na vzdelanie Ministerstvom školstva SR. 

 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 

 Vážený pán Minister školstva SR!  
 Sú dve možnosti, po prvé  to je váš osobný iniciatívny a rozhodný osobný zásah, čiže vaša invenčná intervencia v danej veci,  
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 alebo udelenie grantu na presadenie reálnej, JÁRAYovej Kvantovej matematiky a Kauzálnej fyziky do učebných osnov Ministerstvom školstva SR, formou propagácie idiotstva učiteľov matematiky a fyziky SR, ale hlavne na propagovanie  
 JÁRAYovej  Kvantovej matematiky a  Kauzálnej fyziky. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci----- 
 Tretia možnosť je obrátiť sa na Generálnu prokuratúru SR, vo veci zločinu štátom financovaného podvodu páchaného na nič netušiacich a bezbraných žiakoch a študentoch škôl a univerzít SR, duševne retardovanými učiteľmi matematiky a fyziky SR, ktorých za to ich evidentné grázelstvo ešte aj paltí Ministerstvo školstva SR.. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----    
 aaaaaaaaaaaaa 
 Vážený pán Minister školstva SR! 
 Ak chcete skutočne previesť školskú reformu, tak ju môžete naplniť v plnej miere, iba odstránením matematických a fyzikálných  bludov zo škôl a univerzít SR, ai ich nahradenie  
 JÁRAYovou Kvantovou matematikyou a Kauzálnou fyzikou. 
  aaaaaaaaaaaa 
 S úprimným pozdravom: Alexander JÁRAY. 
 ----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----učitelia matematiky SR sú hlupáci-----   
  

 Obsiahle odborné argumenty k danej téme, nachádzajú sa na adrese: 
 jaray.blog.sme.sk  
 konkrétne ide aj o tieto argumenty: 
 
  
http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=215377&amp;bk=98564 
 http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=215505&amp;bk=92788  
  
  

 



 
   

 
 
 
 

